介紹大家睇呢套戲

我哋一定要…團結呀！

不割蓆，不譴責，不篤灰！

香港人加油